[韓國jj]自由行行程 你問我答

利申 韓國逗留過一段時間 好多地方都去過

邊度有夜場溝韓妹 同埋點樣可以唔認錯韓妹？

有咩好去？

首爾有咩岩麻甩仔玩
有冇機鋪夾公仔嗰啲

弘大 邊間唔講啦 不過個度間間都大把韓妹蒲

情侶兩個去 有咩地方推薦？
唔想狂shopping 怕男朋友悶

睇景/食野

去蒲

咁會想睇景 影靚相？

想試下實彈射擊（主要係手槍同步槍），邊到平靚正？thx!

自己去過幾度 覺得都係明洞個個最正

係呀

其實自己recommend去郊啲
春川都幾多景

想跟211去啲地方 唔識韓文係咪好難？

都係 鄉郊個啲真係唔會識英文 試過去過係講方言添 識韓文都聽唔係好明佢講咩

咁有冇咩地方推介？全州嗰啲？

愛寶樂園值得去？明洞去係咪好遠

有咩地方同餐廳必去同必食

兩水頭
雪嶽山個啲都幾好

個人覺得一般 係嫁 好似個零鐘 好似係